ios 經常性登入認證失敗

每次登入用唔夠兩日共十次內

會開app load耐咗然後彈登入失敗

我每次用完有kill app

冇kill app 嘅時候會突然某次load page彈登入失敗

另外登入嗰陣錯手撳多咗下登入 又會彈登入失敗

求救

咩係 性登入